\beginsong{Così sia}[by={G. Carletti -- C. Cattini -- M. Vecchi}]
\transpose{-2}

\beginverse*\nolyrics
\[E | B | A&- | F#]\rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
Dimmi che po\[E]trò, par\[B]lare
oltre l'oriz\[A&-]zonte di chi non sa ascol\[F#]tare
\chordsoff
dimmi che sa\[E]rà, do\[B]mani
azzurro come \[A&-]{l'acqua} che berrò con le \[F#]mani.
\chordson
Dopo \[B]tutte le battaglie
io non \[A&-]riesco a immaginarlo an\[F#]cora, an\[E]cora
\chordsoff
dopo \[B]tutti i compromessi
io non \[A&-]riesco più a vederlo \[F#]ora 
\[E] ma voglio credere.
\endverse

\beginchorus
\[B]Apri il cuore e \[A&-]riempilo di \[F#]gioia \brk\[E] \echo{e allora così sia}
\chordsoff
\[B]apri il cuore e \[A&-]scrivi la tua \[F#]storia \brk\[E] \echo{e allora così sia}
\chordson
\[C#-] combatti i frutti delle \[E]supremazie
\chordsoff
\[C#-] il dio potere e facili \[E]economie.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Dimmi che sarà, come un cielo d'aprile
e che nessun bimbo debba ancora soffrire
dimmi che potrò, amare
una donna o un uomo su qualsiasi altare.
Dopo tutti questi pianti
io non riesco a immaginarlo ancora, ancora
dopo tutte le battaglie
non si vede l'orizzonte ancora 
ma voglio credere.
\endverse

\beginchorus
Apri il cuore e riempilo di gioia \brk\echo{e allora così sia}
apri il cuore e scrivi la tua storia \brk\echo{e allora così sia}
combatti i frutti delle supremazie 
il dio denaro e marce democrazie.
\endchorus
\beginchorus
Apri il cuore e riempilo di gioia \brk\echo{e allora così sia}
apri il cuore e scrivi la tua storia \brk\echo{e allora così sia}
combatti i frutti delle supremazie 
il dio denaro e marce democrazie.\smallskip
Apri il cuore e riempilo di gioia \brk\echo{e allora così sia}
apri il cuore e scrivi la tua storia. \brk\echo{e allora così sia}
\chordson
{\nolyrics\[C#- | E | C#- | E | B]}
\endchorus

\endsong
